{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030246190/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 캐주얼 팬츠 - 카키"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造した製品で、商品番号SS23 / 323321LY1Hです。 この製品は柔らかい綿素材で製作されており、ツータックディテールがあっておしゃれで楽に着用できます。 表地は綿100%になっています。 この製品を洗濯する際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯する必要があります。 漂白剤を使わないように注意しなければならず、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属部材は肌と摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着した場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時に多少収縮することがあり、摩擦により毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 この製品は、消費者の不注意による損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドで製造されましたか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / 323321LY1Hです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "柔らかい綿素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "ツータックディテールがあり、おしゃれで楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何パーセントの綿でできていますか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。また、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちの可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗剤が十分に洗い流されるように注意し、軽く手洗いしてください。また、機械洗濯や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の金属部材についての注意点はありますか？",
            "answer": "金属部材は肌との摩擦に注意し、デザイン上の装飾物が付着した場合は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によるサビや、皮膚アレルギーの可能性があるので注意が必要です。また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品を水洗いすると収縮や毛玉が起きることがありますか？",
            "answer": "水洗い時に多少収縮することや摩擦による毛玉の発生があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は強い日差しや照明によって変色することがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色する可能性がありますので、着用や保管の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 531
    }
}